有冇人試過飲左龍捲風落肚 之後肚痾

唔知00後仲有冇人識玩

咁都負皮

有冇人試過

WOW 好型

Ching有冇食過

細個個個係度鬥chok得大

細個成日玩 之後俾屋企人屌

係 有好多姿勢 upside down個隻好難練

話飲番啲水會肚痾